Millie Bobby Brown, Henry Cavill主演《天才少女福爾摩斯》

唔知點解見到Eleven講咁多野就好興奮 仲要標準英式口音

好似好過癮
有超人

超人又配細路女

唔知點解套野有超人既trailer既劇/戲都好似好吸引咁

劇定電影

電影

全部都係英國人

elona識念力
sherlock夠唔夠佢打?

正超人加eleven

人地傑佬黎， 識破咒

好想衰Eleven

咁班holmes都係英國人

睇得出個角色性格同mbb真人性格幾似，應該都係做返自己

吸引過蜘蛛仔個套好多

Millie Booby Brown 做戲好屎

個角色好似幾啱佢做

Eleven個feel同saoirse Ronan 好似

柒鬼妹幾時收皮
套哥斯拉垃撚圾到

女人要做曬所有男人IP
硬係唔可以自己開個新既
點解
因爲都係要食住男觀衆先
女觀衆後
屌你啦
呢個兄妹關係好牽强
又跳唔出哥哥陰影 要開哥哥魅力搭救
算吧啦

好明顯係荷里活夾硬攑出嚟個D 明星
Stranger things 完佢就收皮

你睇左喇?

條trailer話曬你知啦
俾少少尊嚴作為觀衆既自己
睇左你就輸
我就輸在睇trailer啫

The Devil All the Time ?

本身小說黎

咁公道d講saoirse ronan靚好多

關佢撚事 怪都怪legendary搞爛

佢咪自己做個ip囉，佢又唔係格硬將男嘅褔爾摩斯改做女，我就咁睇又無ching你咁勁，一條預告就知關係牽強喎，睇完唔好睇先屌啦，講撚到咁嚴重做乜鳩

其實本小說就係叫The Enola Holmes Mysteries

福爾摩斯妹

前排佢哥斯拉比人屌完 應該啲演技會好啲 掛

原來戲黎

睇左trailer
我細細個就好鍾意睇福爾摩斯
同我個人鍾意原裝傳統野
好怕見到有呢種based on 原著改到怪怪的後續
好討厭電影版Sherlock Holmes , 搞到兩個主角傻仔咁
Bbc套Sherlock 改得黎有原味，又好鬼鍾意
而家因為要政治正確，乜都要加個女人萬能主角+黑人組合
好L討厭
你話改篇本套Irene Adler 我就好有興趣睇下

呢套野應該剩係玩福爾摩斯個名？
應該全原創劇情呀？

如果標題係「福爾摩斯」
但劇情唔係鬥智
就會有弱智嘅感覺

呢套野base in 書架wor

冇黑人 唔睇了

我知
意思係連本書都覺得

我無睇開書但好鍾意嗰兩套電影

個女主真係好樣衰好老
點解hollywood要成日棒埋啲咁嘅人上位同個Billie Eilish一樣

其實條Trailer 拍靚左， 佢ig 真係唔靚， 越嚟越大舊！

但套野就幾想睇， 仲有Sam做

搞清楚先哥斯拉係劇本垃圾
連Charles Dance都係勉強用氣場掩蓋住個角色既柒味
Millie搞唔掂都係非戰之罪

仆街依家先知係女黎

上左有冇人睇左

淨係Helena做11老母就知選角無敵

幾好睇
唔算好女權

上咗未

上左

幾鍾意milly

𡃁妹嚟講勁好戲

條女好假

eleven衰咩搞到連登仔咁憎佢

冇4K...

MBB

衰長大

好撚憎millie

我覺得不錯係有女權成份但唔算hard sell
不過Sam Claflin 同 Henry Cavill啲戲份其實好少
爵士仔仔應該係男主黎，不過可能新人無知名度所以宣傳無見佢
btw Sam Claflin 真係認唔別，明明靚仔黎，同埋佢近排好似好瘦好乾咁

外國其實好多人憎佢 憎佢太老積 老是常出現 同埋爭住講野 上youtube reddit會見到好多人咁講

btw我只係列出佢地憎佢既原因

Mille 演得幾好啊，同埋個look襯返佢年齡，平時好似30歲以上咁

男主溝唔到女

睇完
全靠mbb魅力，劇情唔多合理

Btw mycroft被矮化得幾嚴重下

男主好靚仔

Mille演返依類咪幾好囉
唔明平時點解要整到佢咁老成

佢ig d相好撚恐怖，16歲搞到似30歲

依套大部分時間都好靚

03年咋

恰到好處啦條感情線，唔係下下最後都要有攬又鍚

感覺似怕比人定形做童星

咁佢事實真係童星

男主

唔係講笑
一開始個長髮look真係不得了
相比起超人個look

3條仔都好正 一路睇一路濕晒

校長應該搵個後生Ｄ來做
家下個阿婆做
老姑婆效果鐘意大佬
無咩說服力

電影唔係話校長同主角老母同齡咩？

佢真係搞到佩妮阿姨個樣真係老好多， 因為個人咁崩緊所以快老d?

不過睇返wiki兩個演員都差十幾年

Sam Claflin 係正，不過唔係呢到

劇情好麻麻
Netflix點解肯使咁多錢買番黎播

Finnick!

要幾多錢？

冇4K??

好似話買左4000定5000萬美金

超人係入面都幾型

希望有第二集講其他案

好睇？

好睇，L真係好可愛

好靚女

超級女權+政治正確(左式)

個人瘦咗好似乾咗咁但可以照j口音

又未去到超級女權既......

黑人女人茶館嗰part有啲太直白，其他都ok

幾靚女

其實套戲都唔係咩真女權
套戲係講平等自由
成套真係要破壞個女性投票權
就係公爵佢阿嬤都係女人來
女人守舊思想限制女權
結尾就講明自由意志思想先最重要

真人jojo

但幾好睇

今晚睇

唔太鍾意Millie Bobby brown 又老積又假
開skincare brand搵錢喺ig幫自己賣廣告扮用啲product俾人屌到飛起

我覺得麻麻
唔太鍾意演員對住鏡頭扮同觀眾講野呢種手法

有個黑婆

係咪目前最大隻既Sherlock Holmes

lestrade都變埋黑人啦

batman版Sherlock Holmes

下套搵the rock做

劇情老土到

變返小妹妹look又幾正

悶到仆街 點解咁多正評

0演技

吓條女全程零演技喎
睇完好想捉住佢嚟打佢pat pat

其實劇情幾老套
返工蛇王又唔想用腦，睇呢啲一流

好正喎，好想衰eleven

吓你on9

係咩？但係幾靚

男主好撚型，幾多歲

邊有你咁醒

其實係超級英雄片嚟

16
同女主同齡

我覺得fouth wall breaking同呢套戲唔係好夾
諗唔到呢種敘事手法同故事,角色有咩關係話比觀眾知佢思路跳脱？
又唔係好似fleabag咁，打破第四道牆係佢故事嘅核心部分

Mille 又變返中女樣
然後男主真係好正

套野係公司睇真係幾輕快，時間長但係都唔怕跟唔到

我總係覺得佢個款好似嗰啲典型童星
即係細個時好掂，大過咗無以為繼然後啤灰最後痴咗線嗰隻

化濃妝就變咗 princess leia

岩岩睇完 屌 係我對套戲期望高咗
以為係sherlock式查案個種 點知劇情咁老土又夾硬

MBB幾靚丫，套戲入面轉左幾個造型都幾靚
雖然套戲劇情真係好一般

佢係書改篇嘛，本書好似係俾Young adult，即係讀緊大學咁上下啲人消遣睇

witcher都係detective黎好合理

超人真係好撚靚仔

睇完，都幾悶，劇情老土
MBB 唔係戲差但好作狀
超人好少戲

有冇人覺得Sherlock只係冇拎劍斬怪嘅Geralt
諗唔到有咩分別

其實係咪trailer已經最好睇?
會唔會有超級罪犯嘅少年版同福爾摩斯妹做戀愛?

唔睇milly 同henry其實麻麻

巴打走先 呢到我頂住 呢到啲人唔俾屌套戲架

Young adult都嫌大，小學/中學雞就差唔多，嘴戲都冇

啱啱睇完 悶場真係大多數
感覺佢有少少想帶出男女平等嘅意思
同埋為不公義同將來而發聲
某程度同香港差唔多
Our future is up to us

基本上同柯南道爾本書冇關係 原著Mycroft比Sherlock仲聰明 依家比佢搞到成個燥狂佬咁

咁你等睇尼羅河/睇番robert downey jr既sherlock holmes

好鍾意rdj版

第2集好似緊張d,又有槍戰
本身好似話會出第3集,但唔知咩事delay

#metoo

有無反而覺得套戲太多mbb 打破第4道牆 用濫得好緊要
同時劇情又勁表面 去到中段先知道電影條路線想點行

物理查案
大腦都係一種肌肉

當係迪士尼公主系列電影，比小朋友睇咪ok囉

原著Mycroft仲要肥到就死
邊可能咁瘦咁靚仔

好睇

可摸爾唔好再望鏡頭屌你老母好煩

我個姨甥女覺得好好睇
佢初中，鍾意Twice

呢班先係目標觀眾

Ironman 定超人做sherlock都唔太似
玩水佬始終最好

無錯，sell 嗰idea 幾好，見到不公義要發聲，為將來爭取更好嘅世界。
橋段係老土，不過預左，最失望係henry 嘅戲份原來得咁少，初初以為係佢同mbb 會有多啲互動。

唔知點解Netflix d電影永遠都係咁
唔係話唔好睇，但係又冇乜‘電影級’嘅感覺
好多都冇高潮咁

呢套嚴格上唔係自家製？

其實一直覺得佢有種pedo vibe ， 之前google 過，d人話佢同Bobby brown 有路

Mr醫生比較演得到超高智商既角色，ironman有演得出玩世不恭既感覺，唔太似Sherlock

超人就

睇完stranger things啲訪問片之後勁唔鍾意Eleven
嘈到仆街
反而覺得Max好正

同感 用得太濫

都係中意醫生多d
條友勁奇怪

真 我覺得係劇本問題
畫面都好睇
係d內容奇奇怪怪咁

有啲似李逸朗

唔係醫生
就好似係Harry Potter 變左第二個人扮嘅感覺

覺得男主笑起上黎某啲角度似Cole Sprouse

Dr就俾到果隻自己太叻而其他人跟唔上既感覺

超人就.....可能始終唔係第一主角無乜機會發揮

對netflix電影已經無期望

sherlock只可以得一個妹

好似deadpool咁

劇情一般般
估唔到sherlock Mycroft 出好少
個伯爵男仔好靚仔

第一次同enola 分開，坐係格羊車個個樣

玩水佬呢個名改得好！

套野佢望鏡頭仲多過deadpool

主線太薄弱，好似冇高潮起伏咁，而且Enola同佢老母d感情戲寫得好表面

超人個氣場同Sherlock Holmes唔太夾，係套戲入面太warm，說服唔到人佢完全唔識同人建立關係

Fuck!

Mbb將來條路會唔會變下一個natalie portman
定會走下坡變成Ellen page

Ellen page係出櫃先搞到咁 如果唔係唔會摺得咁快

abominable bride都係差唔多嘅主題
但可能因為有BC同andrew scott
感覺好睇過呢齣

其實歧視同性戀依樣嘢都幾戇鳩 佢做戲咁撚好睇 就係因為咁先紅唔到落去

好樣衰 唔係好想睇

Interview話target都係啲後生 等佢地知有得揀

有冇人覺得男主角有啲似奇洛

本來好似係上畫嘅

真，睇咗10分鐘已經頂唔順
好似個3x歲嘅人扮細路女，仲要同觀眾講嘢，真心想嘔
仲要得1x歲，嚟緊唔知幾多年仲會見到佢喺啲戲度

睇過近幾套netflix d戲
依套算幾好睇
不過超人套老西好似就黎爆咁

套戲係Millie Bobby Brown同佢家姐做埋監製
mbb基本打後大把路數
睇下一步做埋導演都會

natalie portman 係少數由童星到大個都女神級
millie bobby brown 個樣係入鏡既 ...
但真係唔可以叫好靚囉
而且natalie 鏡頭前講野正路好多

個樣太老積

係電影/劇啲妝OK架
自己化既就出哂事

natalie依家都好撚閪

其實呢套嘢 我終於知類似乜嘢 係似米奇妙妙屋
得閒冇事就同啲觀眾講兩句

佢女權反被女權害
前一兩年係奧斯卡著女權衫 畀人踢爆佢從來冇同女導演合作過

套野好好睇，超人最尾個幕套藍色西裝真係勁靚

成日覺得佢塊面好長
同埋佢真係好做作好煩

我覺得頭一個鐘（到碼頭殺手大戰）最好睇，下半部份好似變左第二套劇咁

Tewky 靚仔到呢
佢一笑我就融咗

個樣咁老真係搞唔掂

咁多人負評我，你哋係咪覺得佢好正
仲見人用同齡emma watson比佢都係煩但係佢正到仆街喎，MBB邊有得比
支持佢繼續做導演監製咩都好，總之唔好出鏡

覺得套戲個target audience係後生 特別係女

女權

佢阿媽條線寫得好麻麻，想講女人爭取選舉權，但講得唔清唔楚，亦冇咩inspirational